美劇集中討論區 (9)

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，個網會keep住update)

Metacritic 2017年美劇評分排行

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

[突發]'Watchmen' TV Series From Damon Lindelof in the Works at HBO

OMFG 講左咁耐終於有消息
仲要係Damon Lindelof主理

水已出
套電影我自己好buy

HBO拍watchmen
My body is ready

Zack Snyder有冇機拍pilot
不過佢岩岩先宣布停止工作

留明

終於連HBO都玩埋一份

得閒重溫下先 太耐唔記得哂講咩

自從leftovers之後lindelof拍咩劇我都會睇
plus hbo ..邊有得輸

Snyder, who directed the 2009 feature-film adaptation of Alan Moore's beloved comic series, is no longer attached to the drama project from Warner Bros. Television, where both DC Entertainment and Lindelof are housed.

淨係記得對白寫得好優美
All we ever see of stars are their old photographs.

佢拍個套watchmen好完美

Lam

+1

佢dawn of the dead watchmen 300果期好正
之後就

睇左finale未呀你

終於睇完Leftovers喇

好靚嘅結局

You're here

I'm here

Lm

好掛住套劇同班角色

終於睇左handmaids tale season finale
睇到後尾頂唔順忍唔住pause左一陣，好撚沉重，Janine
痴線 ..elisabeth moss車入面果段戲 神級
serena joy正一食屎狗

TV’s Top Showrunners Pick Their Favorite Shows

估唔到the americans showrunners係鐘意leftovers

迷霧驚魂 The Mist (新劇)
美國首播日期：2017.06.22

有期待

但係個結局會唔會同電影一樣, 知道左冇驚喜....

Under his eyes

得53分有伏味 加埋個台完全唔出名

I'm sorry, Aunt Lydia

Netflix x Naomi Watts套新劇都9成伏
可以慳返唔使睇

見到Fargo season finale比好多人插緊

屌住睇

好彩冇睇, 應該冇第4季

sheshe烈士

咁又未至於咁差，完全值得睇，屌打一般劇
但同S1S2比就有啲距離

絲打到時一齊屌著睇

Westworld Season 2 Filming Starts Tomorrow

宜家期待WW多過got 唔知點解
快d有外景流出就好

成張CK廣告硬照咁

難睇到睇樣都頂唔順都會棄嘅
又唔係marvel戲唔洗做死忠

好啊但係要等我睇哂依家d劇先handmaids都未睇完

ddjj

睇handmaids真係等於精神虐待自己
係好睇，但有時放工夜晚臨訓睇一集真係心諗點解要咁樣對自己，睇D咁既野

原來vtv播到true detective s2

睇哂if 真係唔多睇好呢套

season 2 真係

defenders同iron fist唔係同一個showrunner，應該可以放心
但inhumans就係iron fist showrunner負責，所以rip

Inhuman見到Medusa個造型已經唔想睇

如果當初將S2變做係S1，你估會唔會有咁多人鬧S2

我覺得s2 都above avg
不過s1 真係超哂班

同意 雖然單案都幾亂下，查查下唔知做乜鳩咁
但S2對比好多其他普通劇已經贏左啦
唔好彩係因為有個屈機S1，一同S1比就屈死佢

“I always agreed with FX that the only reason to do another Fargo is if the creative is there,” says Hawley, who at the moment is drawing a blank in regards to what Season 4 would center around.

“It took 15 months to get Season 2 off the ground, and 18 months to get Season 3 on the air. I have to turn my attention to the second season of Legion and a film potentially the winter after next. We’re looking at three years from now,” the EP about a rough timeline for a Fargo Season 4.

屌你三年後

S1真係屌打全地球

S2睇到最尾兩集先明明地佢講乜
S1 mmc有今生無來世

有冇人鍾意Forever
點解冇第二季

我覺得s2太亂太大堆頭
同埋s2四個主角冇一個及得上mmc既魅力
唯一係首主題曲好正

同影帝點玩

armarm睇左

其實d人插fargo d 咩
個結局都係fargo style 夠random
emit最後果part我心諗: 又關你事

'Handmaid's Tale': Alexis Bledel Returning as Season 2 Series Regular
Hulu's acclaimed drama's second season will also expand from 10 to 13 episodes.

Carrie Coon Joins Steve McQueen's Heist Thriller 'Widows' (Exclusive)

Steve McQueen導演
Gillian Flynn劇本
留名睇佢提名oscars

首歌 TD既opening credit兩季都咁正
其實S2我幾鐘意睇vince vaughn(唔知點解好多人憎佢)
同taylor kitsch個角色都幾好睇，兩個最尾果part都

佢地話前半
後半
未詳細睇插咩，我都未睇finale

今日有得睇

冇咩興趣
但見有Alison Brie
我會睇一集

左上男
Darren

comedy喎
review幾高分喎
半粒鐘一集

一眼望埋去成日覺得佢好似jon snow kit harington

咁ok啵

嗚呀好期待Versace
仲有大半年先播咁快開始宣傳

Teddy

wow終於睇哂HOC S5，真心差
比40分今季，20分比Claire啲髮型同衫，20分比gay scene

睇完
冇想像中咁差姐

咁我煲下先

睇哂the leftovers
十分好睇
個人覺得同bb ww有得比

對今季好失望
如果S3叫差，S5我覺得仲差
換左showrunner爭好遠

識貨
ww未播哂全套唔知，但個人覺得leftovers絕對同brba同一級咁好睇

不過the leftovers 第一季真係難捱左啲
第二季好睇好多 第三季更加正
不過單一季論咁一定係bb s5

我覺得leftovers S1難捱唔係因為唔好睇，而係S1太depressing 唔係個個頂得順
如果單一季論我可能會比leftovers S2贏

第一季難捱在於難明
單集論就s3 e7

S2S3都難明架
好難揀 好多集都鐘意

Netflix已經選擇不續訂喜劇新劇《女孩老闆》（Girlboss）第二季

呢套幾好睇

reddit好多人話呢套唔好睇
netflix終於開始越黎越多一季就cancel

Emmy experts predict Best Drama Actress: Elisabeth Moss (‘Handmaid’s Tale’) jumps ahead of Claire Foy (‘The Crown’)

Netflix 水準明顯下降左

岩睇左兩集
好撚爛

開太多新劇但質素又參差
原本招牌果堆劇又開始死唔斷氣拖到爛

唔係掛 見到好多好評，又話對摔角冇興趣都會好睇

資源錯配
再係咁實畀HBO Amazon 爬頭
HBO 自從BLL同Leftovers開始省返靚招牌
Amazon就越來越多正嘢

弱弱一問

ww係咩

唔係掛
諗住開黎睇
oitnb 班底

westworld

好期待宇宙級神作stranger things

s5直頭飛住睇都覺悶

the leftovers 睇到一半頂唔順無睇

成日覺得HBO由頭到尾都係排緊第一
近幾年都覺得係HBO>FX>NETFLIX
但netflix好似冇左以前果種套套劇都好睇既感覺，開始濫
希望amazon / hulu可以上位 黎緊出d劇睇落都好正

Shooter season 2

應該好睇既 睇埋oitnb就開黎睇

S2好難唔好睇過S1 S1咁大路

S5好多劇情都荒謬on9又反高潮，finale最尾果幕睇到打冷震
冇哂以前D吸引力，明明覺得S4好睇返 ..

S1一半?

不能同意更多

Netflix劇話題性可能勁D，但覺得HBO質素就好過netflix

撐到第二季就十分好j
呢套野真係睇過最好睇既劇
Fargo/got完全比唔上

HBO質素一定no.1

啱啱開始睇Prison Break Season 5 呢個season係咪負評多?
睇到第2集已經頂唔順 好大陣膠味

啲女好反胃下
仲有真係口味問題
80年代美國個設定真係唔岩睇

HBO根本長期第一

Netflix而家可能10套入面5套爛
3套正常
得返2套好睇

into the badlands第2季好睇左
mk又靚仔左 tilda又靚女左
仲要無啦啦加sheshe情節搞到我用左一日一口氣睇埋剩番個d
希望跟住落去真係講新野啦唔好再復活

原來今日有preacher s2

唔係7月先出咩

英雄所見
強如fargo s2 got s4我都會揀leftovers s2

如果有pb情意結可以睇下既
不過見到好多死忠都睇到屌哂鬼

睇女揀呢套應該錯左 得Alison Brie
不過拍親80s實好多美國人鐘意睇 ..
如果想睇女返去睇twin peaks啦 雖然舊但D女好正

我都係鍾意s3多啲

Heroes同prison break番生都係比人屌

true

呢套都有sheshe

總之成套劇都

仲有x files 不過好似有得繼續拍落去

第2我會比FX

技術嚟講hbo同fx始終爭啲
HBO Go仲係720P FX 又一定要跟now tv plan先睇到
Netflix 勁在咩平台都有
有得㨂盡量想合法途徑睇
所以好多劇都冇得睇

Alison Brie已經好殘

我都嚇襯
同埋其中一個我完全冇印象
我都唔知係劇情冇build up過定係我飛左個part
應該冇人會ship因為真係太突然
不過睇在最後一集有黎救美跟住拎左架車一齊走就算係咁啦

已睇好撚正

orphan black
今季怪怪地

我都幾鐘意

Castle Rock: Sissy Spacek and Jane Levy join Stephen King/J.J. Abrams series

Hulu套Castle Rock有don't breathe條女

平台就一定係Netflix方便，但講D劇好睇就一定係HBO同FX
如果要比錢睇就唯有join now

佢平時個樣仲ok呀 但劇入面個look就麻麻地

都幾多鬼佬鐘意睇呢套野 幾hit下
成日見佢地話鐘意睇d fight scene

如果冇睇twin peaks S1S2但又想睇新一季既人
不妨試下就咁睇twin peaks今集 S3E8
應該係電視史上最撚痴線同WTF既episode，有今生冇來世

直接睇S3有冇問題？

如果冇睇過S1,2

呢度好似幾多人鐘意orphan black
但final season都好似冇乜見過有人討論

正常係要睇左S1S2加埋套戲，background同d舊角色你會唔識
不過就算睇過都唔會完全知發生咩事
見過有人都冇睇過S1S2但照睇S3，為左睇套劇有幾痴線 條友仲話幾好睇
其實大約知個故事方向係點都可以試下直接睇S3
如果你想睇 我可以大約brief幾句

睇過S1S2同冇睇過既分別

有冇S1,2劇情濃縮大綱

試下睇S3E1，睇下有咩感覺

今晚睇

打鬥唔錯嫁起碼鏡頭唔會成日fing黎fing去睇到暈
同埋個個都係撚下大刀飛刀咁
我仲以為套劇全世界都冇人睇仲奇怪點解咁快講會出第3季, 真係唔見有人講

等出哂先睇

我淨係上YouTube睇哂d fight scene

final season都咁忍得手

睇完GLOW
好普通
同OITNB S1 嗰時差好多
唔會想追住睇
笑料又冇乜

竟然係咁 明明好高分
咁有啲唔想睇lu

Wtf

我好辛苦先睇哂第一集成集
未睇已經知你地話s2 s3先神
有哂心理準備都好難頂

第一集見到d煩膠唔講野女人真係愈睇愈想死

如果同bb同級，唯有繼續睇落去啦

利申：bb睇完s1e1 直落一炮過睇到final

我到底睇左d咩

睇完呢條片係咪可以直接睇S3?

頭兩集可能難頂d
普遍見D人睇到S1E3就會開始改觀

twin peaks急口令

如果完全睇得明條片其實都幾神
我大約好簡略咁講下男主角條主線

25年前, 男主角FBI Agent (cooper)去twin peaks鎮調查一個女仔叫laura palmer(上面gif金髮果個)既兇殺案
但越查越發覺呢個鎮既森林其實有股超自然力量，傳說有其他空間存在，叫white lodge同black lodge(類似天堂同地獄咁，有d鬼魂/靈魂咁既野存在)
後尾發現原來殺laura palmer個兇手係個叫bob既spirit，個bob上左laura palmer個老豆身，周圍殺人仲殺埋自己個女
S2最尾有另一個痴線佬想打開現實通去black lodge既通道，結果比佢打開左，仲捉埋男主角條女入去
男主角追入去想救返條女，結果條女成功返到現實世界，但男主角就喺個空間入面比bob捉住，做左bob既替死鬼，困住左係果個空間
而bob就搶左男主角身體，返左去現實世界扮正常人，冇人知呢個cooper已經唔係原本果個cooper

套劇S2就係用呢個cliffhanger做finale，之後事隔廿幾年依家S3再繼續講落去

lost.

你試下睇完上面堆野就直接睇S3E8

睇睇下Sense8先發現睇到自己原來睇到第9集，之後再發現原來今季得10集

睇到EP6知道cancel就停左 唔想食佢個永久cliffhanger

睇哂過左成個禮拜先知CANCEL左

屌你睇完casual真係手痕去左search乜撚野叫rat king

一知cut左就唔想睇落去

睇左一集就見到比人cut

睇左少少第一集
都係搵時間追番頭兩季算

個尾收返好少少都會睇埋佢
但cliffhanger就不了 當x'mas special係end就算

咁快投降

7月21 Netflix有套新劇Ozark
Jason Bateman x (The Accountant / The Judge)劇本
話係netflix版breaking bad咁款

伯德家的一家之主馬蒂（傑森·貝特曼）和太太溫蒂（蘿拉·琳妮），以及正值青春期的孩子夏綠蒂 (蘇菲亞·霍莉茲) 和喬納（斯凱勒·蓋特納），一心想要像普通的家庭般過著平凡的生活。一切真的很平凡，除了馬蒂的工作：他是墨西哥第二大販毒集團最頂尖的洗黑錢好手。

唔想哂左套野

Jason Bateman
見到佢扮認真就想笑

最好睇埋電影版 來龍去脈會清楚D
但S2中段可以飛住睇，好多無謂支線
同埋留意返audrey horne同shelly johnson 兩個好靚女

女主角都幾勁 Laura Linney

once upon a time睇到第六季中間
可唔可以唔好再loop heroes vs villain依樣嘢 講下d童話角色點樣互動好過啦

連編劇都寫左d對白比角色去吐槽點解佢地打完一個villian又要再打另一個villian

we are heroes同villains have no happy ending依兩句聽到想嘔

yes

咁撚誇

其實S1E3 E6 E9 E10都算好好睇
但見唔少人麻麻地S1都話S2好撚好睇

話哂都係2017最高分既劇

歷史上排緊第8

rectify 咁高咩料

可能係最高分但又最少人睇過既劇

Btw all time好似睇user score客觀d，我覺得metacritic d人比分中肯過imdb，所以平時鐘意睇metacritic多d

唔係話唔好睇, 但咁高分...得啖笑

有冇人覺得ST: Discovery隻艦個設計好怪

btw，楊紫瓊只係客串，Jason Isaacs先係正印艦長

CBS Premier Sept 24
Netflix Spet 25

critics好鐘意 所以睇user score會正常d，冇排到咁高
rectify節奏係極度慢，但套劇真係幾有味道
呢套就真係唔係個個人啱睇，同埋內容氣氛好撚sad
好耐之前一路食野一路睇S1 finale，睇到變左下面咁

呢套野好似拍到好麻煩喎 又delay，bryan fuller又唔得閒理

Olivia Cooke To Star In ‘Vanity Fair’ Adaptation For ITV, Amazon Studios

ITV and Amazon Studios are teaming for a new adaptation of William Makepeace Thackeray’s classic 1848 novel Vanity Fair. The seven-part drama has set Olivia Cooke to star as heroine Becky Sharp. Shooting begins in September with Mammoth Screen (Poldark, Victoria) producing.

Written by Gwyneth Hughes (Dark Angel, The Girl), Vanity Fair will be produced by Julia Stannard (War & Peace) with James Strong (Broadchurch) directing. Mammoth Screen’s Damien Timmer is exec producing with Hughes, Strong and Tom Mullens (Endeavour, Poldark).

Olivia bb拍amazon新劇

確定咗九月24首播第一季第一集
但第一季好似得15集 (未計收視唔好可能中途腰斬 )
隻艦個設計我唔太buy，似Klingon多過Federation
star trek係美國有一定fans base，但拍得唔好，班trekkie一嬲就會玩完

Star Trek同Star Wars都係美國國寶級系列劇集
放再多資源都會拍完佢，但反應好唔好就見仁見智
不過係香港，真係冇乜人理
明明以前明珠台都有播，但總係build up唔到fans base
而家後生嘅，只係知道JJA拍嘅嗰兩套電影
但JJA個timeline其實已經算係spin-off

GLOW 好爛咩?

睇左1集無乜野. 又有Alison Brie 波睇

the mist拍得好過戲

the shield

star trek比起sw喺香港爭好遠
我都冇睇ST，但見到ST就會諗起呢套戲 細個覺得幾好睇

reddit/外國多好評
但呢度多人話麻麻地唔好睇
可能題材問題

冇睇 個個都話total garbage

《The White Princess》Jodie Comer加盟BBC America驚悚影集《Killing Eve》

《Killing Eve》改編自盧克詹寧斯（Luke Jennings）的中篇小說，由《倫敦生活》（Fleabag）編劇、主演菲比沃勒布里奇（Phoebe Waller-Bridge）主創，故事圍繞在兩名女人之間，一位是精神病態殺手，另一位則是追捕她的安全局職員。

BBC America驚悚影集《Killing Eve》繼先前宣布《實習醫生》（Grey’s Anatomy）吳珊卓（Sandra Oh）擔任主演後，再加入《白公主》（The White Princess）女星茱蒂康默（Jodie Comer）。

Jodie Comer飾演一名優雅、極具才華的精神病態殺手Villanelle，她靠著這暴力的工作來支撐自己奢華的生活。她將與Sandra Oh飾演的安全局職員Eve展開一場貓捉老鼠的遊戲。

Jodie Comer除了先前主演《白公主》外，近年演出作品包括《福斯特醫生》（Doctor Foster）以及《失落的十三年》（Thirteen），後者更讓她提名英國影藝學院電視獎的最佳女主角。

《Killing Eve》第一季全八集將於2018年首播。

呢套正呀 期待

太空元素嘅片係香港冇乜市場，講得科幻又俾人話唔實際，講學術啲觀眾又睇唔明 SW係香港出到名，都係因為佢係鬼佬武俠片
ST我都只係睇咗Voyager同Deep Space 9，老X博士做艦長嘅new gen都未開始睇

明顯係star trek fans
太空科幻劇近年the expanse好多人讚，可以睇下

大家都屌嘅戲我就會開黎睇

The Mist好睇喎

why浪費生命

睇完新個季TYRANT
BASEM 死左個女之後變左弱智仔.....做乜撚野...

用屎眼睇 the mist啲恐怖位做得仲好過套戲

最近成日見到指定幸存者嘅廣告
請問巴打覺得依套ok 嗎？
係咪講d 政治鬥爭？

第一季有睇過
但係冇乜特別捱左頭幾集就無睇

我通常睇rottentomatoes 決定追邊套
唔知點解the mist真係好低分
所以未開始睇
你覺得恐怖程度可以同邊套比較
我驚太驚

呢套應該比較少人睇？
我睇到佢嗰個阿哥定細佬俾人踢咗去荒野之後
覺得膠膠地就無睇到
我發覺次次都係追到4-5季就放棄

Btw 終於開始 the leftovers!

rottentomatoes係咪要睇average rating個分先係正常
我見有時擺明比較差既劇個%都可以高過d高質劇
eg. making history高過legion

mother of eyebrows 又肥左

Welcome to the emotional roller coaster

又肥又矮 今季件衫好D，起碼遮一遮對手臂

咁都肥

我淨係睇嗰個% and popular page
不過都會睇下大概咩題材覺得接受先睇
個個American god 睇咗一集冇睇到

件衫包到實
平時見佢都好有肉地

上年肥到 淨係食對手臂都食到幾日

咁即係麻麻地喎

個%睇落好似套套都幾高咁 雖然有分fresh唔fresh
american gods ok既，但比我想像中冇咁好睇，d pacing怪怪地同有時悶悶地
鐘意hannibal多啲

'Sense8' Two-Hour Finale Set at Netflix

cancel完之後即刻有啦應該 比人屌咁耐先做野

Leighton Meester and Adam Brody Confess They Dress Up as Blair Waldorf and Seth Cohen Once A Year

好正 fanfic

Rick and Morty Season 3 Release Date Revealed - July 30th!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Rick and Morty Season 3 Trailer | Rick and Morty | Adult Swim

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啱啱追完5季 唔係Blair 我棄咗

太好了，套劇有番個結局，之前見佢cancel，都冇咩動力開s2黎睇
睇埋kimmy，開s2睇先
岩岩睇完The Keeper，要睇番啲輕鬆啲嘅劇

如果佢真係同chuck一齊仲正

可以Sub返Netflix

後期好似個個都係為左blair同chuck先睇落去

留返下年差唔多播finale果陣先睇埋淨低堆S2
The Keeper好似好沉重

Adam Brody都正呀
估唔到大纜扯唔埋gossip girl OC兩大teen drama主角會結婚生仔
仲要年年搞個Seth and Blair Day

journey into night

I want dan and Blair

真係幾沉重 ，但好好睇，啲鋪排同interview都好好。
好佩服修女班學生咁鍥而不捨查佢嘅死因
之前睇咗The investigator: A British Crime Story，有啲悶

之前首播果陣有留意，但未有時間睇
通常呢D真人真事都係好好睇但睇完會嬲同sad

好感動
Sense 8有結局

大家屌醒咗Netflix 人民嘅勝利

冇結局netflix就真係on9喇 完全浪費哂之前d投資
btw有冇人覺得S2開始套劇突然多左勁多死忠 講到套野好完美好正，係人生睇過最好睇既劇
但問心果句sense8邊有咁完美

Netflix大伏今日上線啦

仆街啦你
笑Naomi BB

識睇naomi watts一定係返去睇twin peaks

原來gypsy喺劇 唔係戲
屌 如果中伏就唔知追唔追睇好

劇 其中一個賣點仲要係50 shades of grey個導演拍 趕客

悲報 snowfall都應該麻麻地

7月冇野睇啦 希望room104同ozark好睇
得返rick and morty最穩陣

觀望下

s1都好啲有riley條線做結局 s2一味係到kiss 大部份時間都係係到親熱 主線發展慢 最後係無解釋下特kowhisper

突然ko whisper 我覺得s1幾好但s2就真係好普通

Preacher 第2季好撚正

咁都有同好 我都係少數覺得S1好睇過S2既人
雖然S2淨係睇左一半，可能唔夠留心睇，成日覺得S2條主線好模糊 敵人果邊好亂唔知講咩
搞到純粹睇佢地D內心戲就算
都係鐘意S1多啲 ...

有
睇咗幾次
Doctor Morgan

july 30 I’M PICKLE RIIIIIIICK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家先開The Handmaid's Tale 睇

oitnb 死左嘅人都喺套劇度

佢地兩個算重要角色，好搶鏡 演技好正
handmaids tale頭3集真係正到暈

Fffffff
The leftovers season 1
又係handmaid tales個個嬸嬸
又好壓抑啦我!!!
白色人做咩

我無睇OC所以無感覺haha

Patti
佢都係true detective個痴線啊嬸

睇到第幾集

OC係中學雞回憶 果陣覺得D人好靚好好睇

rick and morty!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Wubba Lubba Dub Dub!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Oh 我handmaid先第一次見佢

5
點解自己個仔可以2 months no contact
都唔擔心
And 用石頭爆頭我真係想嘔

阿森一族算唔算
美/台版都好好笑

有追到完場
呢套一開頭吹撚到神劇
到後尾趕收尾全劇智商急降

原來完咗啦？
一開始我都覺得題材幾特別幾吸引架
起碼唔係一係政治律師後生妹
不過唔知係唔係我無耐性
通常要一年先得一季睇睇下就冇睇
因為太多新野啦
追住黎睇嘅得the goodwife / modern family
Homeland orange is the new black 我都放棄左

仲有 Masters of Sex 做 Masters 老母

開左套top of the lake黎睇
pilot好9 唔搭8

我覺得trish 同女主好撞樣

佢好似都擔心 記得佢好似成日打比佢
不過個仔咁大個人周圍走應該想理都理唔到
EP5 stone果度我係絕對唔敢睇第2次，平時都唔怕睇血腥核突野
但呢幕真係頂唔順，拍得好真實 嚇親我
btw估唔估到係咩人stone佢 之後好似都唔會直接講

以前有追，但太多睇睇下冇睇
好笑

& Compliance
好好戲佢真係

但幾有true detective feel 短短地好易追
S2聽聞將會好好睇

希望佢有多啲劇拍下 佢拍親果D都幾高質

Mahershala Ali in Early Discussions to Join HBO’s ‘True Detective’ Season 3

Room 104: Official Trailer (HBO)

oscar男主+男配

有無人開左GYPSY

兩日睇晒13 reasons why，係幾好睇
等睇clay餅帶等左我十一集

Trailer好似幾正

有d悶

一過睇第二第三集The Handmaid's Tale 真係好depressed
d 男人恐怖
d 女人仲恐怖

岩岩睇完EP1

係咪有D前似之前hulu套chance

Yes 繼續努力頂埋佢haha

我有睇masters of sex
但忘記了
Handmaids佢令我太深刻
搞到努討厭
Leftovers入面佢又係咁討厭

香港應該冇咩人睇
頭2季其實幾好
特別係睇住2兄弟變

正呀 一路都覺得佢幾型

睇過兩集冇心機睇落去 冇角色吸引
見d人講後尾話條女自己攞黎衰仲更加唔想睇
同期都係小說改編big little lies好睇D

臭西serena joy

如果睇完Leftovers你可能會覺得佢喺leftovers個角色深刻D

Pop! Television: Westworld – Musashi

Samurai World is coming

真係samurai world

armistice比個samurai執返去療傷 之後著武士裝拎雙刀返黎再戰westworld

劇都未出就出公仔

岩岩追完Norcas 毒梟
仲有無類似既美劇

佢最後好似自己斬咗隻手 最多拎單刀 btw佢殺左禁多人都俾佢走到 就好tvb

the wire breaking bad

唔知點解我一路覺得samurai world係表面上出下, 唔會真係入去
個公仔會唔會係別注版玩下野
不過JJ咁鐘意日本野，真係有samurai又真係唔出奇

終於睇完handmaid's tale
後幾集睇到勁緊張
見到moira把口趕走左june但係最尾都送左份野比佢真係睇到, 同埋佢最尾見番luke
希望d女仔最後都有good ending

手呢家野可以隨時駁返 佢殺果班都唔知係咪真係人黎，班實Q可能都係host
同埋有冇人記得佢後段講過自己backstory，佢全村比wyatt殺哂
一路就係要搵wyatt報仇填埋個紋身 有d期待佢S2返去打Dolores

同埋上面有巴打問designated survivor
其實我有睇, 不過又係未睇哂
我睇睇下佢就唔知咩break左, 開頭節奏都幾好嘅起碼唔悶

List? list of family?
S2可唔可以唔好再虐Janine finale見佢比lydia帶出黎忍唔住pause左
幾撚驚要睇佢比人stone not too hard, okay?

其實某程度上真係佢自己攞黎 但套劇係幾吊癮

我都啱啱睇完
幾驚Samira Wiley又要死
The Ofglens Ofglen 2.0 真係估佢唔到
Janine 真係陰公
第7集講Luke 都幾好睇
d 人真係變態

Season2 leftovers started!
Season1尾我以為全家一齊翻

之後套劇會無咁慘

我已經免疫

同埋話佢D tape好似係怪埋D其實冇做錯野既人 ..
如果個女主角做唔到令人同情其實都幾難睇落去
btw啱啱見到呢個Batgirl movie shortlist 唔係掛唔係好想佢做batgirl喎

揀Olivia / don't breath條女 / Jill啦

佢走到去canada見到d男人變返好nice 睇到幾感動
ofglen 2.0話宜家生活好過以前好多 果下mind blown左
一槍打死janine算啦好嘛 成日睇佢受苦但又死唔去
好多人唔鐘意luke果集

睇S1E10應該會比呢幕摧毀左

想睇jill做batgirl

真心好彩冇人郁心掟死janine
luke個集我都覺幾好睇係有d突然姐無啦啦講佢
不過加埋最尾同moira擁抱個到話到我知個角色唔係普通2打6

btw我有冇講過我覺得aunt lydia好似poi個control
睇圖唔係好覺但係睇劇就硬係覺得好似

雖然唔知堅定流 但呢班女入面最有台型算係Jill
高大似打得兩下又幾靚女

開頭以為offred話sorry aunt lydia之後會一野車舊石去lydia度
D人鐘意睇多d handmaid 可能唔想睇佢，但有時睇下handmaid以外既生活都幾好呀
好彩之後luke冇同走難果個女人一齊姐 以為佢地會有路

都係好mean既阿嬸type

見廣告有Nicole kidman 又乘開左s1, ok la
paradise 果堆人其實完全對個故事無咩幫助

其實點解Netflix 只係買左the expanse 第一季 其他呢

好想俾佢西面

幾鐘意paradise班人 個白髮阿嬸好型

慢慢等 有S1多數會繼續update，但慢到嘔
除非係平時weekly update果D

S2 都幾癡線
變咗Wayne?

呢幕真係嚇死人

GR死全家

hahhaa

有冇人睇過套slasher,好唔好睇?

S2S3痴線過S1好多
我覺得佢係吹水

呢幕完全冇聲，記得淨係得D好高頻率既聲 勁powerful

諗起S3E6 Nora串返Laurie呢單野 Laurie即刻冇聲出

13 reason why條女好肥
唔好簡佢呀please

堅肥 除非減肥如果唔係跳唔起
其實講樣最似應該係don't breathe條女，但好似細粒左D
究竟batgirl實情係應該細粒定高大

又話s2s3會開心d
我睇到s2e4

又話自己免疫？

我覺得s2最正
S3有啲悶場
唔鐘意齋talk

齋吹先正

有兩個batgirl架
dc fan 想emma stone 做電影版barbara

希望在明天
之後E5至E10都 S2真係集集都好睇，講起搞到想重睇

S3算齋talk咩?
我覺得同S2差唔多

兩個batgirl 宜家batgirl套戲唔係由頭到尾都係講緊barbara ver既batgirl咩?
今時今日emma stone都變左a-list，好似話會傾向搵d冇咁出名
同埋見到真係幾多人鐘意jane levy，另外周不時有人話想MEW做

由之前個個禮拜多劇睇到追唔切
變到宜家完全冇野睇 唯一一套twin peaks今日仲要停播

Kevin老豆嗰集

開始睇sense 8 S2了

佢個嘴
好想俾佢含

睇完s2 laaaaaa
次次ending都好正
但第二次翻生hea左d

patti死左
好多野仲未解釋到咁

下個月psn送GOT，有無巴絲玩過，好唔好玩

未玩過

homeward bound

果集都幾多動作 ..周圍走
最尾段對話世界級

睇得好快
唱K翻生都比佢地諗到 但睇果刻又真係比佢感動到

呢套劇係好多野唔會解釋架 因為重點唔係點解發生
係佢地點面對

我想快d追完s3上網睇嗰啲討論
Lihkg都有個leftovers post

Telltale果個?
玩過頭幾集，開頭覺得幾好玩，幾鐘意玩kingslanding條線
但玩玩下冇再玩落去 見個ending好似幾多人鬧，好似有season 2

如果你上reddit可以睇返當時每集既討論post 唔使睇到睇哂全套先睇
lihkg個post入面大部份人都係呢個post d人黎 user name熟口熟面

OZARK | Holiday Teaser [HD] | Netflix
好似幾正

終於睇哂OITNB S5，今季feel到真係幾拖下
但真係好睇過HOC S5

第一次聽ps4有got game

veep 今季Hugh Laurie返返黎
on9賤嘴Selina萬歲

我其實去到s3先睇左小小reddit
之前唔明都無咩所謂, 但final season先想知多d
reddit sub好多minefield,一唔覺意就上左5-6個鐘睇theory

咩平台都有出
竟然咁少人知 Telltale出果陣係威係勢，搵哂好多主角色演員返黎配音

我通常睇episode discussion thread，出面獨立開post果d除非多comment先會睇
有時有d位唔明就想上去睇下其他人有咩解釋 之後見到有D人解釋得幾好就信果個睇法
例如S2 Nora掟石去Erika度 / Evie句you understand 一開始睇果陣係get唔到點解咁做
我地其實同班角色一樣 接受唔到unexplained
一定要搵D合理故仔信下先安心

《Versailles 凡爾賽宮》製作團隊開發吸血鬼影集《Dolce Vita》與間諜劇《Thanksgiving》

成功打造法國最貴宮廷古裝大劇《凡爾賽宮》（Versailles）、獲國際艾美獎犯罪影集《Braquo》的法國製作公司Capa Drama日前公佈新計畫，即將開發兩部新影集，分別是設定在1950-1960年代義大利的奇幻驚悚劇《Dolce Vita》，以及間諜題材影集《Thanksgiving》。

《Dolce Vita》由《凡爾賽宮》製作人Aude Albano操刀，共十集將以3000萬歐元的預算拍攝。故事以羅馬為舞台，描述介於梵蒂岡與吸血鬼之間存在數個世紀以來的戰爭。

間諜題材迷你影集《Thanksgiving》由電影《修士的慾念》編劇Anne-Louise Trividic執筆劇本，跳脫以往的間諜驚悚類型，劇情圍繞在一對夫妻上。當他們開始不信任對方，兩人的關係也逐漸瓦解…。

Capa TV除了上述的新計畫，《凡爾賽宮》第三季目前正在巴黎展開拍攝。

呢排冇野睇開套Versailles黎睇下先

bbc嗰套?

琴日完左wolfhall
斬頭嗰度

bbc好似有播 但本身係法國台拍既劇

講咩文?

有英文ver同法文ver

如果免費會down黎玩吓

有幾條線，幾個主角都係同一個家族
其中一條線係做Margaery個handmaid

又好想俾margaery西面

追哂leftovers
呢兩日頭痛到爆
最後講佢去咗另一邊
佢本身family都無事繼續生活
其實如果大家一開始肯move on
S1-3都唔會出現？

如果我身邊有2% disappeared
我覺得我會無事咁生活
係咪唔正常
但睇完我覺得人生無purpose

成家四個人無啦啦走左三個就無咁易move on

近排開house of cards s1睇左幾集好正

你越睇落去就會越覺得退步

睇左black mirror第一集
屌豬是咪影射某個前首相

Marge bb the one true queen of westeros

咦咁你即係信Nora個故仔?
我就覺得係假，都係講個better story等自己了左件心事
如果係你屋企人消失都可以當冇事?
套劇我覺得都係想比個希望觀眾 珍惜身邊人

係囉 其實Nora都算幾堅強 ..
一般人面對佢呢個case可能自殺算

其實唔奇
絲打佢睇咗三季 都覺得Fargo嘅案件係真實發生過

去到S5你就會覺得唔開心點解套劇會搞成咁
如果忍得手，可以睇埋S2就當劇完左

竟然有人仲未睇過black mirror enjoy

咁fargo果個係幾容易呃到人 this is a true story句野咁權威
之前返舊登影視台睇左陣，咁啱見到有條友開post問fargo係咪真人真事

Black mirror 2011播 本書2015出
巧合姐

咁睇兩季算

S2>S1>S4>>S3>>>>>>>S5
S4其實唔差 但新一季真係唔掂

Agree

係呀我信咗
因為都結局你質疑落去都冇更加多線索
我都見到你哋推斷Laurie Nora 係死後世界
如果屋企人消失可以接受
我覺得只要佢哋係冇病冇痛咁死或者消失都冇問題
好過有病或者好辛苦繼續係呢個世界

其實老實講真定假都唔重要 重點係Nora is here
死後果個似陰毛論多D 我都冇諗太多，當現實算
咁 ..又駁唔到
但如果個departure唔係太大規模，但偏偏身邊有人中左招都應該會覺得

btw如果係就咁消失，個社會冇乜特別野都話ok
但有GR出現就仆街啦 三日唔埋兩日又勾起人傷心事，周圍搞人

早過佢比人爆料.
係預言

you are here

lindenhof lost比人屌到仆街,唔會再玩purgatory la

其實我都係偏向信個班

me too，睇個陣無懷疑過

鍾意The OA有冇咩好介紹?

因為信就係happy ending
唔信就有缺陷

Gr真係好煩
依家係街見到全身白色都嚇一嚇

孝子賢孫先會咁著

如果呢套你都鍾意,睇the leftovers 實唔覺悶

連登有無人有睇Casual?

the leftovers 啱啱開左
反而the american gods覺得麻麻

The leftovers高質好多

we are here

最近睇新聞話原來佢寫S1果陣個人好抑鬱 唔怪得知S1咁灰
Lost對佢打擊應該好大，之後做乜都比人鬧

Westworld to Be the First TV Series Released in 4K Ultra HD

我唔信但都覺得係happy end
就算係假都唔算係缺陷，反而鄧Nora開心因為佢終於settle左件事放低左
同自己 / 人地講呢個故仔，而佢自己同Kevin都信就可以喇，冇再鑽牛角尖扮OK

agger
鐘意OA既人應該都會鐘意leftovers
況且leftovers好睇好多，但OA都唔差

今日有新劇睇 Snowfall

我覺得最好睇係頭兩季underwood 點樣爬上總統寶座 今季選舉拖左好耐

就睇完第一季，我覺得我會睇埋落去 咁大野心既人好吸引
btw 套劇d女好主動

睇到S5就會覺得套劇原本既吸引位已經消失左
開頭佢識得玩下手段操縱身邊D人，會睇到佢一步步精心策劃解決問題，但又同時keep返住個形象
但宜家淨係識得聲大夾惡，打橫黎 劇情又亂又荒謬
歡迎你睇哂之後返黎一齊屌

差一集睇完leftover
唔係好想睇
唔睇就永遠都唔會完結

最尾一集先要睇

雖然唔捨得，但會欣賞套劇完得夠靚
睇完好滿足

《使女的故事》加拿大國寶作家希望Drake客串第二季

[url]
[/url]

改編自加拿大國寶級女作家瑪格麗特愛特伍（Margaret Atwood）同名原著的Hulu高評價影集《使女的故事》（The Handmaid’s Tale）上個月甫結束第一季，並已成功獲得第二季的續訂。

日前作者接受外媒Boston Review訪問，脫口而出希望加拿大嘻哈歌手「德瑞克」（Drake）能客串演出第二季。

當記者提到《使女的故事》與「德瑞克」是當今加拿大最紅的兩個國際超級巨星，瑪格麗特愛特伍表示：「若讓『德瑞克』客串演出《使女的故事》一定很有趣…我會把這個想法轉達給節目統籌布魯斯米勒（Bruce Miller），看他是否能做些甚麼。因為《使女的故事》是在加拿大拍的，或許『德瑞克』能幫忙走私一些人。」

有無巴打追緊the night shift?

atwood真人應該幾醒但又幾串

搵佢rap?

算係半happy ending
但睇完好沉重

netflix hk原來最多人睇blackmirror

搵佢做Mayday成員

對我黎講算係happy end佔多數
雖然season 3喊得最勁係呢集
睇完感覺係仲未捨得同套劇say goodbye 但咁樣完又好完滿

邊度講

屌 Versailles班人本身竟然係講英文
仲諗住睇法文版，仆街一睇啲口形唔夾嘅

岩岩睇完S2E1，好爆
underwood最尾段4th wall break

咁要睇下喇
rp講法國嘢

睇到第二集
好痴線

咁多季我都係最鍾意呢集

好正 好想佢快d出新
搵唔到其他類似感覺嘅劇
心寒得黎無恐怖畫面

facebook d 19 link

個個睇S2E1都比佢嚇親
S2好好J 個finale實J到你暈

諗住實係英文版先配音，主角雖然英國人但又話佢識講流利法文
睇法文版把聲同口形唔夾好冇癮
即係等於睇the crown但班人唔係講英文

我覺得其實除左S2E3, S3E5, S3E6弱D之外, 其他都好正

試下睇inside no.9 / utopia
westworld其實都幾black mirror

不過一有Neftlix hk果排係突然多左好多人講black mirror
原來咁多人未睇過

高科技既冷漠

識聽法文咩

The American 同Fargo 今季都有啲拖戲
明明一直都係神劇之一

諗起ex machina

唔識 但有字幕怕咩
講法國皇朝但成班人講英文 好唔知點咁

americans始終都係逃離唔到總有一季仆街既魔咒

下季係咪final?希望拍得好啲
我估男女主角是但一個會⋯⋯

呢套好好睇
但係因為佢係一個個story真係好快會唔記得

The mist 有幾幕嚇到我仆街

重有10日就有game of thrones 睇

final season
我都覺得似其中一個死多過兩個一齊死

大部份我都記得講咩 好深刻

有冇咁誇張 你細膽咋掛

我都想好似你地咁期待 明明以前都會數哂日子等new season
但唔知點解今季唔覺得期待

因為劇情已經估到晒
btw幾時開post

忍手無睇過theory

岩岩重溫完S1-6

jessica hyde!

仲未開The Americans S5

已經唔係theory程度 係流出
一有got post你都會見到有人直接講流出劇透

仲記唔記得佢地兩個

之前見到alice大個左幾靚女

今朝一睇twitter係咁見到呢張野

HBO releases titles and details for first 3 episodes of Game of Thrones season 7

Episode #61: “Dragonstone” (July 16)
Jon organizes the defense of the North. Cersei tries to even the odds. Daenerys comes home.
Written by David Benioff & D. B. Weiss; directed by Jeremy Podeswa.

Episode #62: “Stormborn” (July 23)
Daenerys receives an unexpected visitor. Jon faces a revolt. Tyrion plans the conquest of Westeros.
Written by Bryan Cogman; directed by Mark Mylod.

Episode #63: “The Queen’s Justice” (July 30)
Daenerys holds court. Cersei returns a gift. Jaime learns from his mistakes.
Written by David Benioff & D. B. Weiss; directed by Mark Mylod.

我記得點解今年冇咁期待got喇
除左因為流出之外
就係Mark Mylod呢條垃圾返黎拍兩集咁多

有冇人會睇dunkrik

inside no.9麻麻地
睇過一季

幾時出

咁一定冇black mirror咁好睇

thanks for making me feel old

好衰嘅啫你

naomi watts做老婆 每日生活點過

上面講開naomi watts，碌tumblr見到同佢拍gypsy sheshe條女咁正既喂
原來kingsman條女黎 果陣唔覺佢咁正
木子點做野 有睇gypsy唔上黎單聲幾好J喎

其實我睇唔明個劇情做緊乜尻
只係而家冇其他野睇

winona ryder doesnt age
好鬼正 一路睇stranger things一路諗住佢客串friends同jennifer aniston sheshe

原本完全冇諗過開黎睇，一般反應都講到套劇好垃圾
但宜家睇到堆GIF又有D想開黎睇下

doesnt age? 睇ST覺得佢殘左好多

角色需要姐 睇d interview佢都係好靚 比起同年friends courteney cox lisa kudrow個d佢keep得算好好

以前真係世界級
講起winona又忍唔住要召喚pizza gif

因為套劇好悶我又未睇哂
除左佢地條線其他我都飛下飛下咁睇
我見到d人話kingsman兩條女都去左拍sheshe戲我先知佢係rosy
平心而論佢地d位幾好睇嘅

邊個唔收好d 白粉

呢排睇完 The Night Of
Pilot同結局都好正呀
雖然故事劇情大路
但個個演技都好勁, 攝影又正
人物描寫得好好, 最鍾意John
睇咗一半先知Box係Leftovers個"God"

終於追番哂The 美國人s, Lucifer
仲有Gotham呢d zip時間既劇
Legion真係唔岩我口味, 棄住先
House of Cards而家開

講開HOC
其實最鐘意真係Peter+Christina條線同Rachel
而家兩條線都死哂真係冇心機追左
仲要今季咁多負皮

原來仲有其他線 以為淨係得佢地sheshe tim
見到sing street個女主都有份拍
kingsman兩個都比金髮中女食左

飲大左姐

pilot勁正 尾又收得靚，finale果集勁好睇
雖然劇本唔係話好完美，但都好鐘意呢套劇
subtle beast 去到S3先醒起果個係佢

呢幕

americans season final我都未開黎睇
追返big little lies, feud, handmaids tale呀 高質

BLL一早睇完啦
其實我係Cormier

宜家先睇 twin peaks S01
不過重OK喎

快啲開黎一齊見證今季有幾爛
大拿拿睇左4,5季又要睇埋佢點完，結果中途爛都要硬食
好心快D完左佢

好耐冇見

S1 OK架，好快睇哂集數好少
S2中段就難捱喇

絲打做咩轉名？

世界有幾多好似John同Freddie嘅人

要唔要睇埋電影版先開始S3 ?

結尾真係世界級
Naz

有無人覺得casual season 3 真係悶左好多，比起S1 2 差左好多

要呀 最好睇埋
電影版入面laura palmer係女主角，講返佢死之前既事

好唏噓 finale睇到眼都濕濕地

The Deuce: Official Tease (HBO)

點解Netflix既CSI得四季

型到

George RR Martin to Produce ‘Who Fears Death’ Series Adaptation for HBO

GRRM又幫HBO開新劇 唔關ASOIAF事
本書好似話幾好睇 唔係GRRM寫

Dunkirk 首輪影評正評居多
但有唔少人反映 "差咁個主角"

戰爭有主角?
主角都唔係負責打杖
坐喺房到unun腳

Harry Styles

戰爭場面+Hans Zimmer激昂配樂
浄係幻想已經扯哂旗

點知到時玩interstellar 啲靜到仆街

然後突然播1d啲歌

到時都認唔出佢架啦
套戲audience 有限有佢幫手拉下客都好

分海陸空3個pov應該幾好睇
其實都唔使一定要有個好突出既主角，主要都係體驗場仗姐應該

nolan都要靠harry styles

Nolan 同佢受眾都唔同
起碼我身邊啲港女唔會見到Nolan個名就仆去買飛
但見到Harry Styles個名就會

呢到有無人有睇過 疑犯追蹤 Person of Interest ?

不如問有冇人睇過權力的遊戲 Game of Thrones 同衰到爆 Breaking Bad呢兩套冷門野

GOT，以為香港好多人有留意添

追到S02棄左，頂唔順條線成日跳嚟跳去

咪係咁亂點睇
劇情又悶
爛劇一套

香港好多人睇喎

咩事

nolan應該心諗根本唔希罕呢班人去睇佢套戲
外國睇果陣分分鐘D鬼妹一見到佢就尖叫
如果佢出場冇耐戰死就好笑

要玩Mario Odyssey
不了

10月識睇一定係睇下面呢套

法國netflix最抵玩係訂兩個月停兩個月

2017 Emmy Nomination Predictions: Who Will Get a Nod This Year?

DRAMA SERIES
The Crown
Westworld
The Handmaid’s Tale
This Is Us
The Leftovers

ACTOR, DRAMA
Sterling K. Brown, This Is Us
Justin Theroux, The Leftovers
Bob Odenkirk, Better Call Saul
Matthew Rhys, The Americans
Rami Malek, Mr. Robot

ACTRESS, DRAMA
Claire Foy, The Crown
Carrie Coon, The Leftovers
Elisabeth Moss, The Handmaid’s Tale
Evan Rachel Wood, Westworld
Viola Davis, How to Get Away with Murder

i want to believe team leftovers

最乞衣既玩法係不停登記新ac用free trial

咁又唔好

Viola Davis, How to Get Away with Murder

屌

想抵玩可以學出面D人咁周圍搵人一齊夾錢睇

Prediction咋 不過個list冇乜可能成真
drama漏左stranger things, the americans, better call saul
女主應該會有keri russell, robin wright呢d例牌野
leftovers邊會有份

就係prediction都要屌

同埋ACTOR果邊覺得會有Anthony Hopkins
取代Justin Theroux/Rami Malek

Frank Underwood

Hopkins戲份唔多唔知入唔入到男主 好似重戲份先入到

係喎
講起仲有kevin spacey都漏左 好多老屎忽霸住啲nomination

個巴打唔見左

嚇走左
想講其實佢入啱po 呢度好多poi死忠

POI 死忠HERE

有無人鐘意睇space opera?
我睇完battlestar galactica 之後上左癮
但係高質劇好似得好少
firefly
stargate
the expanse

希望遲d 套star trek 會好睇

有冇人有睇Preacher ?

有

其他劇終於有機會攞獎

應該大部份都有睇

好少睇sci fi，不過成日喺reddit見到神枱級都係你呢堆
同埋多數D人list果陣會講埋farscape同babylon 5
唯一睇緊關space事既劇係rick and morty

got終於唔使阻住哂
leftovers fans可以對住呢個list打下飛機 因為應該冇乜可能會成真

The Leftovers actress cast in Westworld season 2

EW has learned HBO’s acclaimed sci-fi thriller has cast Katja Herbers as a season 2 cast member. She’s previously had arcs on The Leftovers, The Americans, and Manhattan.

While based on that photo above, Herbers looks like she could easily pass for a host, the actress actually plays Grace, “a seasoned guest in Westworld whose latest visit comes at the park’s darkest hour.”

一見到The Leftovers actress cast in westworld即刻
睇相之後心諗邊個，原來係呢條女

見到reddit有個comment話
My fantasy casting would be Carrie Coon as the daughter of Ed Harris's character. Or a host who's not in Westworld.

屌你this need to happen!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

'Outlander' Season 3 Gets Premiere Date (September 10th)

Pablo 話有S3,臨尾仲講左句hijo de puta

Fantasy

睇S3會掛住佢

Two infant twins are born.
One of them will grow up to cure cancer, but only if the other one dies now.
You don’t have to kill the baby yourself, but you do have to nod to make it happen.
Do you nod?

好多S2劇情已經唔記得哂

自從見到張青蛙圖後已經...

返唔到轉頭

呢條女好正！

好想Bob同carrie coon攞 best drama就是但

淨係記得個FBI 同Angela 食黑腸

Westworld專cast靚女

X2，carrie coon 明明一早要攞
淨係接受到佢輸比elisabeth moss，但依家最熱門應該係英女皇 vs elisabeth moss
bob又係 今年最熱好似係sterling k brown，bob排緊第2

記得Elliot最尾中槍，darlene比fbi捉左
但完全唔記得重點，tyrell果度搞咩同stage 2係乜

上季喺控制節奏方面差左 睇完好似冇睇過咁

個故事好單薄，真係好似冇睇過野咁
可能要重睇返S2 finale先會好D

原來nina dobrev同scream queens個chad拍緊拖

我同屋企人一齊睇 所以要搵中文字幕
但係好似唔係太多人睇space opera劇
無乜人翻譯中文字幕
你講果兩套 我都搵唔到字幕

人人影视官方APP名称为“人人影视PRO”现已发布IOS,安卓，PC，MAC，手机网页版。可在线观看，离线缓存，欢迎安装.
由于功能太过强大，各应用市场不敢收录，所以请点击到我们APP下载页进行下载安装
下载地址：

有無人買左今期time magazine?

'White Walkers' just rode into central London on horseback to promote new 'Game of Thrones' season

White Walkers have invaded the streets of central London.

In celebration of the new season of "Game of Thrones," the antagonists were led by the Night King on horseback as they posed outside Buckingham Palace, marched the streets of Oxford Circus, and patrolled Tower Bridge.

Each actor spent four hours in makeup beforehand to create the look of the characters.

Winter has arrived!

好熱law唔該

屋企人有興趣睇呢D都幾勁喎
宜家好似少左好多太空劇，比起以前果D年代
可能果兩套太舊喇

Ozark依家得67分 ..

人人好似又要執笠喇喎

唔撚係掛

好多字幕組都開始閉關番
因為大陸又發功

屌下星期播GOT
到時冇字萬真係仆街

諗起都壯觀

Got前唔知追咩好
Twin peaks 1990
真係好復古d顏色
螢光綠色框住啲字

開場首歌好洗腦

Longmire Actor Joins Westworld

Hanzee有份join WW S2

美劇好似禁得好快

痴線佬type

原來S1s2都幾多集

好彩呢排冇乜野睇

似做土著host

S1好似10集左右?
S2就2x集 有時有d劇情都幾老土同幾煩

今晚有emmys提名睇

Yea
S1e1 已經1.5 hrs
仲未睇完
但見你地講到好正
無理由唔睇

個黑host

其實我覺得S1S2冇想像中咁好睇
但S3真係癲好多，feel到因為以前電視台冇比咁多自由，所以呢d內容出唔到街
但今時今日終於放手比哂lynch玩 所以勁痴線

睇S3反應係會

但同時又會覺得幾好睇同好正

邊個

真係有anthony hopkins

可惜近兩季劇情已退步不少

撐susan sarandon

The Leftovers 被Leftover了

點解13 Reasons Why咩都無

HTGAWM呢套垃圾
點解Viola Davis仲可以年年入圍
(唔係話佢演技差)
The Underwoods兩個又係毫無驚嚇但年年霸住個位

Best Guest Actress in a Drama Series
Ann Dowd (The Leftovers)

唯一提名
佢仲有個best supporting actress既提名

都幾慘

話說睇Spiderman見到好多有睇開既美劇演員出現
OITNB, BCS同Fargo

屌 係都提名Quinn啦
emmys真係on99

死亡之組
susan sarandon 我係team feud
多數應該jessica lange vs nicole kidman
好撚難估呀 完全睇唔透邊個會贏，實力勁接近

WW終於贏威返次
feud BLL handmaids tale well deserved

呢班人唔係演技差
但真係變左毒瘤，好撚煩
仲有best drama陪跑位竟然留返hoc但唔揀americans/leftovers
屌佢老味

屌你成4個奧斯卡影后

leftovers唯一&最後既提名
見到班cast喺twitter講d野睇到想喊

They are gone. They are just gone
(配返呢首歌回post)

netflix撚唯有用ST打飛機
其實Narcos都好慘 ..存在感極低

冇睇spiderman 有fargo邊個?

尋晚睇完嬲到即訓左
啱啱睇埋其他提名，原來

Television Movie
“Black Mirror: San Junipero”
“Dolly Parton’s Christmas Of Many Colors: Circle Of Love”
“The Immortal Life Of Henrietta Lacks”
“Sherlock: The Lying Detective (Masterpiece)”
“The Wizard Of Lies”

Writing for a Limited Series, Movie or Drama
David E. Kelley (“Big Little Lies”)
Charlie Brooker (“Black Mirror: San Junipero”)
Noah Hawley (“Fargo”)
Ryan Murphy (“Feud: Bette and Joan”)
Jaffe Cohen, Michael, Michael Zam & Ryan Murphy (“Feud: Bette and Joan”)
Richard Price & Steven Zaillian (“The Night Of”)

Oooooh heaven is a place on earth

呢堆都幾緊湊

Supporting Actress in a Drama Series
Ann Dowde (“The Handmaid’s Tale”)
Samira Wiley (“The Handmaid’s Tale”)
Uzo Aduba (“Orange Is the New Black”)
Millie Bobby Brown (“Stranger Things”)
Chrissy Metz (“This Is Us”)
Thandie Newton (“Westworld”)

Directing for a Drama Series
Vince Gilligan (“Better Call Saul”)
Stephen Daldry (“The Crown”)
Reed Morano (“The Handmaid’s Tale”)
Kate Dennis (“The Handmaid’s Tale”)
Lesli Linka Glatter (“Homeland”)
The Duffer Brothers (“Stranger Things”)
Jonathan Nolan (“Westworld”)

Outstanding Supporting Actor in a Limited Series or Movie
Alexander Skarsgard (Big Little Lies)
Alfred Molina (Feud: Bette and Joan)
David Thewlis (Fargo)
Bill Camp (The Night Of)
Stanley Tucci (Feud: Bette and Joan)
Michael K. Williams (The Night Of)

Samira Wiley Ann Dowde
Directing如果Reed Morano贏都幾好 handmaids tale頭3集都係佢拍
男配Alexander Skarsgard

Outstanding Guest Actress in a Drama Series
Cicely Tyson (How to Get Away With Murder)
Laverne Cox (Orange Is the New Black)
Shannon Purser (Stranger Things)
Alison Wright (The Americans)
Alexis Bledel (The Handmaid’s Tale)
Ann Dowd (The Leftovers)

呢三條A都

痴撚線
如果carrie coon用leftovers迎戰我覺得唔會輸蝕比佢地

一上reddit r/tv頭post就見到leftovers哭喪區

連Narcos都無，好無奈

Modern Family 點解仲可以入圍最佳喜劇
今季質量跌咗咁多

Outstanding Cinematography For A Limited Series Or Movie
Black Mirror: Nosedive

仲有呢項

Narcos次次都比人無視

同house of cards一樣

呢集拍得好靚

S2的Mike Milligan

Kanye 屌

‘The Leftovers’ Star Carrie Coon Is ‘Heartbroken’ by Show’s Emmy Snubs: ‘We’ve Never Been Recognized’

“I was very hopeful to see Justin [Theroux]’s name for best drama actor — I was a little heartbroken about that,” she told TheWrap. “I was a little heartbroken for my friends because I’m so proud of our final season.”

“We’ve never been recognized by the Emmys — we didn’t necessarily count on it this year,” Coon explained. “We were just a little more hopeful because of all the wonderful, thoughtful pieces that have been written about the show. It really resists any trite conversation. We’re very proud of it, and I think history will be very kind to the show. I think it’s one of the great shows that will continue to resonate.”

“My mom was disappointed — my mom was hoping for two Emmy nominations this morning,” Coon added with a laugh. “[I’m] like, ‘Mama, let’s be grateful for what we have.'”

Did the actress realize she was trending on Twitter shortly after the nominations were announced?

“No, I didn’t,” Coon said, bursting into laughter. “It must have been angry Leftovers fans. . . was it? I have never trended on Twitter before!”

原來尋晚咁癲 早知睇埋先訓

BBC Two Sets Premiere Date For ‘Top Of The Lake’ Season 2 - Thursday July 27th

Alicia holy shit

拍Tomb Raider 練到咁?

再望下自己

over左喎

patti加油

the crown 呢

Agger

練到咁好勁唔會覺得over食藥唔計

樓主點睇

係 好痴線

幫leftovers爭返啖氣
其實佢 alexis bledel alison wright 3個都值得攞
不過班評審taste咁差分分鐘比strange things barbara拎 meme都有得提名

the crown好少fans

但練到咁好似男人 本身冇波更加
呢個level就可以接受

如果barbara拎真係黑箱到爆

憑佢啲國語已經值得提名

好撚正

應該S2最令人印象深刻既一幕

頭兩個season都好正喎
屌s3e1頂唔順啲八婆聲
睇咗廿幾分鐘就熄咗
btw 啱啱睇s3e3有我個名聽。

淨係有提名已經比人恥笑 拎埋真係心諗做乜鳩
希望patti or alexis bledel

果陣reddit好多鬼佬話雖然自己唔識國語
但都知佢講得好撚差 話完全投入唔到叫佢唔好再講

估唔到lily collins都會有腹肌

我覺得S3E1好睇
都幾多劇有用radiohead

其實巴西/哥倫比亞/墨西哥咁多毒販 拍多幾季都得⋯只係Pablo 名氣最大啫

英撚緊係支持the crown

啲港女聲好煩膠
同埋我覺得c4嗰陣精彩啲
so far s3睇咗2集半(e1半集)覺得方向好似轉咗咁

英撚

The Crown must win. Must always win.

Game of Thrones' Brienne and Jaime Interview Each Other

希望佢地可以癲過Pablo 雖然Pablo睇落幾有代表性
不過好似話cali cartel之後規模其實係勁過pablo好多

S3E1個concept幾正，好有親切感
其實佢S1S2+white christmas已經諗左咁多好睇故仔，回下塘都唔出奇
同埋S3開始套劇有D美國化，由英劇變左美劇咁
不過S3E1至E4我都收貨 唔係咁鐘意E5同E6
E4直頭係black mirror有史以黎最清新既一集 可能會有人覺得呢集最冇black mirror味
但我覺得好正 正頭係全年最正既episode之一

‘Fargo’ And ‘The Walking Dead’ Creators Are Teaming Up With The Russo Brothers For An FX Drama

Fargo and Legion: good shows. The Walking Dead: good comics. Captain America: The Winter Soldier and Captain America: Civil War: good movies. What happens when you mix good shows, good comics, and good movies? We’ll find out soon enough: FX announced today that Noah Hawley, Robert Kirkman, and Joe and Anthony Russo are teaming up for a new crime drama.

The Mastermind is based on Evan Ratliff’s investigative stories for the Atavist Magazine, an “independent, digital-only publication devoted to longform narrative journalism,” and according to The Hollywood Reporter, the series will revolve around Paul Le Roux, “a former programmer and criminal cartel boss-turned-Drug Enforcement Administration informant.”

呢班人 奇怪組合
Noah Hawley又開新劇，全盛期佢可以開幾多新project

我係mf die hard fan

追完post覺得你地好勁
好似睇晒所有劇

樓主唔中意人地咁講

Heaven is a place on Earth

同感

睇左幾季無睇

睇到停唔到 一口氣睇左S3E1-S3E3
集集睇完都好多野諗

錯覺黎 有時講兩句其實冇睇過，搭下咀
同埋講黎講去都係果D，好多冇講都冇睇過
見你都睇好多

呢首歌已經正式屬於san junipero
一聽只會諗起呢集

Feud 同strangers thing 無睇
但見到咁多個提名諗住睇下

個人認為ST無乜特別
不過我自己好鐘意winona ryder
所以有加分

S3E2好恐怖
E3睇完都有D胃痛
快D睇E4 睇下會唔會覺得悶

ST除左班細路好戲 / 如果鐘意80s之外
個故仔其實冇乜特別，大路到唔覺得吸引，overhyped
feud>>>>>>>>st

唔好睇少feud係兩個阿婆做主角 就算唔識果個年代D明星都會覺得好睇

但係好似少咁啲深度
靠緊張scene咁
同埋啲劇情估到晒

E4 一開頭有d悶 後段開始正
E3 最後佢呀媽打比主角個twist 真係好正 估唔到唔只打飛機咁簡單

一路睇一路覺得主角好慘
最後原來係咁 睇完心情好複雜

呢段野建議你可以copy定下次直接paste

追完HOC
去到S5都仲未等到佢兩公婆正式仆街既一日
仲要愈殺愈多人
真係睇到厭

C字頭答依種問題起碼都答左有4,5次

S3E1?

同white bear差唔多感覺

resign真係笑左出黎
勁推claire上位但又推得低手
最尾my turn打左冷震

痴線佬

死忠here
頭兩季真係勁緊湊好睇到癲
不過愈後愈多野要交代
明顯feel到d線其實亂亂地, 特別係S3
S5我都有追貼但覺得劇情冇乜爆位所以冇乜野值得拎出黎講

我係覺得好煩膠
同當初佢地冼Walker一撚樣咁
又係比人彈劾完推個vice上位
一d新意都冇
威脅到佢地既又死得7788, Tom果邊又硬係唔夠料咁

我仲以為Doug連Lisa都想殺埋

s3頭三集

e3一開始已經估到撚狗咁撚然後照流出

推Cathy落樓梯果度 想點呀
又唔係死左但當冇事咁 醒返可以即刻屌柒返frank做乜推佢
最憎tom，好無謂 極唔鐘意睇佢d劇情，以前對佢冇乜野，但S5好唔掂
佢係想殺架 但lisa走得快

但一路睇係以為佢真係好驚自己打J流出
邊會估到佢原來戀童，再諗返佢開頭對個細路女咁nice就想嘔

講咩?

今個season好奇怪

個個玩具shot 再睇一次會有另一個感覺

啊我講既Tom係報社Tom
屌佢殺埋Lisa我棄劇

Amy Brenneman‏Verified account @TheAmyBrenneman
Dear @TheLeftoversHBO fans! No matter the Emmy noms, our prize was your love and loyalty. And yay for Ann Dowd and Miz @carriecoon!!!!

Kevin Carroll‏Verified account @KevinTCarroll
We've got the love, the friendship, the best fans and a show that will live on forever. Thank you, #Lefties. #ThisIsWhatItsAllAbout

Carrie's emmys statement

同埋之前睇會覺得為左條打J片可以去到幾盡，點解要咁搏
一去到最尾，明哂

睇到S3 棄左,亂到...

哦果個Tom
同埋我麻麻地鐘意兩個新角色usher同個阿婆
兩條友萬能咁喎 成日講幾句d野就交比佢地搞，阿婆上位極快，mary sue咁
一黎就變核心人物

係C字頭你先咁好服務

因為係leftovers先有心機貼
有時當服務下傷殘人士

岩先睇埋E6 有D悶
自己最鐘意E1 E3

聽日 終於有新一季追
got ,the strain

The strain條仆街細路

E5E6都好普通

聽日開始逢星期一twin peaks vs got大戰
兩套同一晚同一時間播

之後去到31號開始 ..

聽日終於有GOT睇

Got等左成年
唔該s7一定要好過s6

do~do
dodododo~
dododo~

你地聽日睇GOT, 我睇日劇

如果啲流出劇情係真
唔樂觀

膠頂係咪舊登user黎 個名好熟
好似以前有喺asoiaf小說post一齊傾過got

係呀
C字頭

完全冇意欲入出面個post討論

你地屌我開個post
出面個post咪又係一擔擔

有無咩網可以重睇heroes第一至四季

ching做乜咁介意

舊登有老屎忽開post喇 之前就係講開頭呢堆野囉

舊人諗住返舊登傾定留喺lihkg，都見到幾多熟口熟面既user留左喺舊登
頭先入左出面個post睇一睇，竟然有人話"自己去睇劇透仲衰過劇透人"
痴撚線自己睇都唔比 劇透人就反而冇野

跟c字頭去邊就去邊

gun
我舊登唔係呢個名

鳩嗡下啫

睇GoT前終於完左HOC s1s2，真係好正Underwood奸到出汁

結衣BB

HBO GO 係外判俾電訊盈科整㗎，一個亞洲閹割版當然無論係網頁版定app 都垃圾好多啦，唔係美國HBO 自己搞
用getflix smart Dns service就可以自動轉美國就用番HBO now 啦，仲要正正常常有埋Apple tv / PS4 app

Hulu 而家可以加埋HBO add on 睇埋果邊啲劇，好方便
仲可以加$40 升級做LIVE TV , 睇曬美國本土啲台[

想睇埋 the strain，雖然有時內容有啲膠

the north remembers

我最愛嘅幾位醫生護士番黎啦

原來係聽日播，咁快既
我又睇

唔使跟我呢啲二打六

knock knock

唉 ..堆leak中哂 rip

今集係咪有ed sheeran

yes
但好多人唔buy話好夾硬

冇所謂佢都係客串玩下
見到一定笑出聲

今次我無乜點睇leak, 但好似話有boatsex

睇完第一集

佢個幕係有d奇怪

嘩呢個真係經典 好嘔心
我都冇好認真睇，雖然未睇製成品就屌有d唔公平
但就咁睇文字版真係嘔哂血 失望 + bad fan fiction
先唔屌其他野，淨係最尾果集 ..最尾果幕真係笑撚左
想知會點拍出黎，就咁睇字覺得好垃圾
有興趣可以睇下

有冇對白架佢?

我都未睇 今晚先有得睇
Btw買左飛睇佢演唱會

正喎
btw頭先見到有人話
I'm pretty sure I'd die from laughter if Drake were revealed to be an Unsullied Soldier. I'm in tears thinking about it

呢個好笑

之前上網leak姐係邊d?

有冇巴打有睇how to get away with murder

睇咗Netflix 套惡魔城，作為遊戲嘅fans，我唔知自己睇咗啲咩，悶悶地咁

琴日追埋s3 想睇下有冇巴打有睇可以討論下

垃圾到咁完全唔想討論
S4我唔會睇

完全冇理過惡魔城個故仔
但細個果陣有瘋狂玩過呢集惡魔城

難得開lihkg就見到劇透post
跟住重睇哂所有spoiler

好彩大部分劇情都係膠既

有巴打講到咁差咩

最痛苦莫過於呢堆膠野都係堅料
S7第一集呃得下人

睇第一幕個時未睇spoiler
都好開心下架, 不過跟住D劇情就

咁我都係唔睇leak算, 宜家比S6時忍得

好人好姐點會專登走去睇

S3之前有討論post架
播完幾集就冇人再講野啦
我d fd都睇到講粗口啦
根本S2已經差
S3係仲差，亂黎咁，睇到嬲
再睇我覺得會好對唔住自己

勁鍾意the OA, the leftovers
請問有冇好提議？

諗緊開the wire

其實都好既 ..唔使對套劇有無謂既期待

唔使對劇情有期待，當好似S5S6果陣咁就得
純粹為睇大場面

就算自己唔睇
入出面d討論post都會有人爆哂出黎 照樣硬食

six feet under
rectify
les revenants
young pope
bojack horseman
twin peaks

the wire都好睇 雖然唔似leftovers

‘Ex Machina’ Writer, Director Alex Garland Inks Overall Deal With FX Productions

FX搵左Alex Garland返黎拍劇 冇撚得輸

Connor執返正個look就考慮下

的確佢地之間啲感情關係好有問題

98%

96

所以出面個討論post都廢事入

Mr. Robot S3 first look

“Season 3 is about Elliot trying to bounce back and fight against the people who have been using him,” said Esmail, who reveals that a central theme for the 10-episode run (which premieres in October) is disintegration. “Elliot isn’t going to take this lying down.” It’s a safe bet he’ll be sitting in front of a computer, though.

話Tyrell今季會多D戲份

Jed 期待

好多都話係Nolan's best

唔入安全啲 出面人多實有人講，好危險
S6完左，完全冇書跟諗住冇人會再知之後發生咩事
點知都係流出哂 HBO保密真係差到，其他劇好似好少咁
如果好似westworld咁比班痴線佬估中我又反而唔介意

其實都無計套劇真係太popular太多人睇，d youtuber redditor一人估一個theory點都會中d，HBO想保密都保唔到，根本多theory到實有一個會中

癡線

theory估中就冇乜所謂
但咁詳細既leaks就太痴線，唔係一兩句，係描述得好鬼仔細
我諗應該係幕後staff放出黎

nolan hype train
btw仲想睇baby driver, the big sick同a ghost story
唔知香港會唔會上ghost story

神得過interstellar ?
btw戲院睇係咪中文字幕
有冇邊間係英文字幕

好唔中意佢留咁長so

咁多年都冇見過呢D熱門戲會有英文字幕版

Glow其實都ok好笑 有時lunchtime開黎攝下時間幾好
幾鐘意睇呢條女 幾好笑

有睇
但係感覺似house of cards
死唔斷氣

終於睇完第一集
其實我自己唔係太鐘意
不過太popular
同埋好鍾意入面啲女角先會繼續睇

Twin peaks
S2e8
係咪又係嗰啲精神分裂野
點解鏡個樣會唔同咗
之後其他女仔又見到唔同咗嘅樣

我以前好鐘意套劇，但由S5開始就冇乜感覺，冇左之前果種期待
劇本安排比起開頭爭好遠 宜家睇係變左例行公事，因為書有排都唔出新一集
鐘意邊個?

S2E8係講咩 冇印象
係咪講緊laura palmer老豆?

Yea!
點解開始覺得係有啲唔合常理
我初時以為係普通嗰啲偵探劇即係類似Fargo
但又dreams又big man

Cersei and daenerys
今集arya好出位

套野係有supernatural原素
塊鏡果度睇落去就知，如果答會劇透左你

原來係咁 即刻期待返

睇cersei真係好開心 好enjoy睇佢
可惜arya條線上季膠左，搞到今季對佢唔係太大感覺
另外我鐘意margaery

諗諗下claire foy都做得幾好，有d想佢攞獎
睇住d官逐個入房俾elizabeth照肺訓話好正

yes margaery=cersei>>>>>>>>>>>龍老母
arya今集開個頭算係咁

但可能越睇就越唔知發生緊咩事
想你快D睇到S3

唔該
我想搵Christopher Sunday學唱首歌
出面好撚大雨就黎世界末日

先浸死自己

見到黃雨就知出面一定係黑雨咁嘅樣

都有少少似死唔斷氣 突然又講返角色背後發生咩事 咁講真係想做幾耐都得

希望今季回勇

上季除左J個FBI同笑個偽娘啲國語外真係好悶

其實真係唔明做咩the leftovers係imdb既分咁低
仲低過bcs同Fargo
仲有雖然got係好睇
但唔覺有9.5咁高
反而ww就應該要有9.5

買定離手

女角色黎講Margaery真係識玩"game of thrones"
睇佢玩心計幾正 joffery都比佢點

我諗sam esmail應該知S2反應唔係咁好掛

But creator and executive producer Sam Esmail doesn’t expect fans were holding their breath about Elliot’s fate. “I never intended to have the question of his condition be lingering between seasons 2 and 3,” Esmail said. “We respect the audience too much to leave that as a cliffhanger.”
S1個cliffhanger都拖左我地咁耐，宜家講到好似唔敢再玩

IMDB D分唔係鬥fans多咋咩?
多fans一齊比高分就自然高分，leftovers小眾野邊會有咁多死忠

頭兩季Elliot 畀人撚狗撚左咁耐 斷估S3應該嚟個大反撲 點都好 佢出新我實會睇 因為追開嘅劇唔多

成個FB都係ED 屍人

the crown 好好睇

go claire

The leftovers 好睇過bcs fargo太多

claire

‘Rick and Morty’ Season 3: Susan Sarandon, Christian Slater, Danny Trejo, Gillian Jacobs and More Revealed as Guest Stars

客串rick and morty

佢都話S3係講Elliot反擊
一定睇 mr robot不嬲算係高質果堆，只係S2唔係太啱我口味
btw想睇多d tyrell兩公婆

其實3套都好睇 客觀黎講都幾難比較
不過私心最鐘意leftovers 雖然對bcs都好有感情

咁多事頭婆fans
praised be bitches team offred

First Trailer For Netflix’s Margaret Atwood Adaptation ‘Alias Grace’

Hulu hit a homerun this spring with its first foray into prestige television, the superb adaptation of Margaret Atwood’s “The Handmaid’s Tale.” And now, Netflix is getting into the Atwood adaptation game.

Based on the author’s award-winning 1996 novel of the same name, “Alias Grace” is inspired by the true story of Grace Marks (Sarah Gadon), a servant in Upper Canada who was accused, alongside James McDermott (Kerr Logan), of the notorious 1843 murders of her employer, wealthy farmer Thomas Kinnear (Paul Gross), and his housekeeper Nancy Montgomery (Anna Paquin). Zachary Levi also stars.

The six-part miniseries was adapted and produced by Sarah Polley (“Away From Her”) and directed by Mary Harron (“American Psycho”). “Alias Grace” will debut on CBC in Canada on September 25th and hit Netflix this fall. Expect it at Venice or TIFF.

呢套好似幾正，netflix x handmaids tale writer新劇
年尾有得睇

一開頭我以為down錯集數
睇多兩幕先知咩事

好似S3開始就唔係佢做Queen
要換人

開左the night of

s3開始已經老咗

God Save the Queen

EP1世界級

遲D應該會出埋香港

有冇巴打有睇blood drive

Queen of TV

老香港

grrm個blog:
Look, I probably won't be writing episodes of ANY television shows until WINDS OF WINTER is done and delivered, and that goes for the five GAME OF THRONES successor shows as well.

所以呢...

有就好

佢唔負責寫劇本
但瘋狂幫手開新劇做producer

‘Game Of Thrones’ Creators Reteam With HBO On ‘Confederate’ Alt-History Drama Series
HBO's Confederate will depict alternate timeline where south won US civil war.

D&D hbo新劇 見人地handmaids tale咁hit又開套dystopian series
佢地呢d level既寫劇本功力學人拍套咁既野都係算吧啦

仲有diana

各位呢一刻睇緊咩？

套套都係小說改篇
唔使咩功力嘅

淨係有追twin peaks同got

呢套原創 冇小說跟要靠自己

睇完SENSE8 開始睇The.Handmaids.Tale
期待narcos同mr.robot新一季

hoc s5
睇左兩集想棄

如果由S1開始追 有哩個念頭都唔出奇

handmaids好似有陣女權膠味

第二季棄左

我好鐘意s1s2，s5好悶

我都麻麻地handmaids，可能女仔易d代入，人人口味唔同

睇完the leftovers幾日
仲諗緊開乜

咁咪好奇怪我會代入唔到
除非係因為劇個年齡大左好多或者講返佢細個
所以換人

Mr robot
我連續兩次都係睇咗第一集就放棄咗
真係要搵得閑嘅時候認真一日搞掂

Twin peaks s2 episode 1x中段小小難捱

一開波節奏慢啲 但睇落去就覺得正

Preacher

S2咁好睇都棄

男人ver handmaids tale你應該會睇到好驚

young pope

我都覺覺地
其實中年都可以搵返同一個人做，除非劇情講到好似宜家個queen咁老
可能化老妝麻煩?

中段好難捱 我都飛左好多

本身想追hoc
但聽講虎頭蛇尾
唔追好過

S1S2係神劇，S3S4我覺得都算好過好多普通劇，但S5真係明顯差
如果可以季季keep住水準應該完就完左套劇真係好難得
所以brba呢d先值得比人讚足咁多年

想像緊搞嘅情節會點拍

快點_ _我

全部相反
女人做commander，好多男人都係性無能，少數仲係掂既男人捉哂去做男handmaid
但留意返班女commander都係皺皮肉酸老女人/肥婆
如果跟返劇個ceremony姿勢，過程應該係個commander老公從後攬住個男handmaid FF自己有份搞緊

ps 咁發展落去應該會有commander老公同男handmaid既hehe感情線

Dunkirk

女上男下

好唔好睇

under her eye

有冇人睇左Dunkirk

震撼 畫面靚
同Nolan之前啲戲唔同 今次個重點係簡單直接咁講故仔

有個士兵好好好好好好好好好好好好好好好好好好靚仔 (唔係HarryStyles)
希望多啲導演發掘下佢

佢話係其中一個executive producer
可能掛下名, 得閒reply個email果d

hmt+man in the high castle
呢套未必睇
southern accent有時好難聽

Aunt Lydia變左uncle Sam

我都睇緊The Handmaid's Tale
好睇喎幾岩我

強逼日日要同Lydia搞

FF得幾好, 唔開心左成個禮拜終於睇到D野笑下

唔聽話就電JJ

個title 有double meaning

冇圖好難討論

唔止呢套呀，仲有套HBO新劇唔關got事
做得producer應該要成日開會 套劇行咩方向都關佢事

見到呢單野比人鬧到飛起，D人好反感
點解handmaids tale果d就冇事 呢套就比人屌到開花

uncle sam
應該係外表好敦厚既肥佬

有冇比頭3集嚇親

咁又冇去到嚇親
係一開始完全冇睇故事背景就開黎睇
有d唔知點解明明係現代黎會搞到咁

你睇完睇下估唔做到我講邊個？

諗起扑野果陣commander老公要入哂戲扮野一齊un 不安

再駁咀就捉去雞姦

不過佢好似冇乜fans 因為佢係scientologist D人成日串佢

一定係tom hardy

佢?
利申未睇

依套拍空軍拍得幾好

係

做乜話俾我知呀
好感大減

之後會講 但冇好深入咁講
希望S2會講多D，同埋好似話S2會有aunt lydia backstory

但佢唔係自己中途入，因為佢屋企人係
所以佢一開始就自動係
(好似係咁)
好多人話希望拍完handmaids tale佢就會脫離scientology

‘Legion’ Expands To 10 Episodes For Season 2

Casts 'Wonder Woman' Actor Saïd Taghmaoui as Main Season 2 Villain, creator reveals Saïd Taghmaoui will play Shadow King in season 2.

For One Piece fans, your worst nightmare or biggest dream is officially coming true. According to new reports from Yahoo! Japan, Eiichiro Oda has confirmed One Piece will be getting a live-action Hollywood adaptation in the form of a TV show.

The television series was just announced as part of One Piece's 20th anniversary. Tomorrow Studios will oversee the project, and fans will know the studio from Prison Break. Marty Adelstein, who was the executive producer on Prison Break, will be in-charge of One Piece moving forward.

On9

屌
Laura Prepon 做左5季lesbian
依家都仲係scientologist 啦

痴線

但Handmaids tale呢d題材咁敏感，又有宗教邪教feel
佢都照接黎拍
見d人話之前有其他演員又係拍完呢類戲之後脫離左scientology

The theme for American Horror Story Season 7 is "Cult"

幾有興趣睇Cult
又黎loop過: 個theme幾正喎>頭幾集幾好睇>正一垃圾劇中途棄>new season個theme幾正喎 ...

想問之前果幾個season驚唔驚架
係講血腥定係真係鬼怪

絲打推嗰邊冇人埋

其實上季難得地幾好睇 here you go, a little burberry for under your head
可惜個尾唔掂

兩樣都有，但我自己覺得唔驚 係S1同S6有少少恐怖
最驚係個opening credit

Leftovers大本營is here

有人去comic con派GR傳單
打開入面真係空白

有冇着晒白色

唔知

SDCC好多alycia新gif

有冇人開左Ozark 好唔好睇呢

佢好似生日
快D拍新劇啦呢套辣殺真係唔想睇

全盛期咁就奉獻左比套垃圾

仲唔知驚

op睇左好似幾百話之後頂唔住棄左.
第一次放棄過左幾年, 有人叫我睇, 睇左陣又無再睇.
無限loop,係轉左場

不如睇eyes wide shut

小弟想睇番the leftover
請問咩網可以追番？

從來都冇興趣睇OP 唔知點解

劇? 戲?

vmus or dl黎睇

邊度有得睇

kubrick 最後一套戲
好似係... 90年

哦 ..nicole kidman同tom cruise果套
以為講劇

Ingrid Bolsø Berdal confirms Armistice will be returning for Westworld season two

OZARK 好睇

ep1 ing

睇完第一集
一路睇一路諗起Brba
個老婆

一直睇你哋講the leftover有幾神我都唔信！
最近冇乜劇追，就開嚟睇啦…
嘩，一睇就停唔到，一個禮拜追哂，真係好正好sad，結局收得好好！
搵返我依幾年冇咗嘅嗰團煲劇火

BTW，我睇開嘅homeland及house of cards真係冇乜心追落去，其實應該一早完咗就算啦

西世界S2 trailer
Dolores

冇咩邊套劇正得過The leftovers
除左bb

Michael Emerson signs on for season 6 of @CW_Arrow

終於抖完

星空奇遇記：發現號 (Star Trek: Discovery)
畫面好有誠意，特效幾正！

Star Trek: Discovery | Official Trailer [HD] | Netflix

好吸引會想繼續睇落去
不過有一集回顧過去有點悶

bb睇過，喺S3嗰度停咗一段時間先再睇，之後睇返又停唔到…

比我揀，我鍾意The Leftovers多D，佢D位好爆，好似睇GoT咁

呢套個故仔好難唔諗起Brba，但比起佢d劇情跳得好快，好似skip左好多前奏咁
可惜同類型既劇同brba比都係死路一條 只會變劣化brba

J得過 睇落

拍左咁短時間都有trailer睇
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! omg 大籮核暴走mode J死人

What is Tedolores may never die
期待睇佢地瘋狂追殺班guest

Netflix最近出嘅劇好唔掂，係得The Crown先啱睇，都係睇定D先…

睇左一集但聽人講之後出場有個女仔=jesse咁，marty=walter
個女仔係the americans個kimmy 幾期待睇佢

黑化

leftovers永遠估唔到點發展之餘
最重要係套劇可以令人feel something，情緒上好影響到人
平時睇劇還睇劇，但呢套感受特別深，班角色好似真係存在咁

netflix呢排真係 .. 好多伏
無論新劇舊劇

好多trailer呀

Dolores Terminator咁 痴哂線

我到而家都未睇結局
唔睇就唔會完

一起身8號風球+瘋狂睇comic con新聞

舊劇Orange is the new black好悶
HOC停咗唔想睇
新劇唔敢開
要睇影評先決定

i know that feel
但呢套劇值得見證個closure
仲要係一個好滿意既closure 睇完你會覺得件事好完滿冇遺憾
同埋套劇會留喺你心入面 諗起就會回味下

楊紫瓊好似一句對白都無
無出過聲
好似佈景板咁

今朝一睇到呢幕勁開心

narcos千其唔好爛

我都係 好興奮見到呢幕
同埋有一秒以為bernard隔離果個係elsie

咁快有trailer
可唔可以2018年頭有得睇

好彩有去SDCC有得J下樣

好驚 好重要既轉折位

就爆順便開新post